**Проект-исследование**

*Задача:* исследовать данные об отделениях Почта Банка и предложить вариант 
группировки отделений, объяснить признаки группировки и предложить направления
дальнейших исследований и дополнительных данных.

Описание этапов задачи находится в файле Задача_исследования_отделений_Почта_банка.pdf

Так же в этом файле так же перечислены наименования полей.

Данные для исследования находятся в data.csv

В coord.csv выгружены координаты Почта Банка (для их визуализации на картах Yandex или Google)

В analysis.ipynb приведен код и графики.

В Report.pdf находится описание этапов исследования и выводы.